樣衰男仔想轉行樣衰可愛型

有咩提議?

圖？

砍掉重練

中上樣.jpg

this 瘦版

盧廣仲，輻射樣柒頭變迷倒萬千中學雞

唔夠佢靚仔

李榮浩

做八哥狗

佢係眼細啫

如果單純想轉可愛型就去南泡
如果想一併更改性別成為可愛型女生就去泰國
用同一個價錢就可以係泰國做埋變性好似抵屌啲